你還要我怎樣 要怎樣 你千萬不要在我婚禮的現場

我聽完你愛的歌 就上了車

愛過你很值得

我不要你怎樣 沒怎樣

我陪你走的路你不能忘

因為那是我 最快樂的時光

薛之謙算唔算已經屌打左周杰倫

YES

薛之謙算唔算超越左全盛時期既周杰倫

半年前已經吹奏緊

呀叔先會聽周杰倫

李榮浩=薛之謙>周屌

yes

豬sir係邊個fans

期待周杰倫同薛之謙合作 同台演出

What is it

奇狗回魂

25奇好耐冇見

低質forum有你呢啲低質user 小上為炒！

N賓

識D野

我們的愛情 到這剛剛好

唔係樓主救你你一早俾皮鞋仔屌死左

系

你都on9

敗走潮流台影衰波台

果陣你好似比皮鞋仔屌到冇還擊之力

皮鞋道理

一早走撚左啦